等緊巴士去集會個陣比無著黑衫既人偷偷咁笑

得我一個咁做
真係想喊

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

大把啦
全身黑
巴打加油

係要攝衫呀

幫支共賀国慶

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

傻豬 出到去先換嘛

巴打我唔笑你

出面超多人咁做

變裝姐

有無荃灣人
自己一個好毒

別人笑你太瘋癲，你笑他人看不穿

笑咗
一陣陪你攝

佢笑你唔識出到去先換衫啫

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

緊係去到現場先攝